# vcload - Virtual Console Load Tool

'vcload' - программа для установки настроек виртульных консолей в Calmira GNU/Linux-libre.

## Возможности

- Настройка консольного шрифта;
- Настройка языка системы;
- Настройка раскладки клавиатуры;
- Настройка `loglevel` - количество сообщений, выводимых в консоль ядром.

## Краткое описание

Программа предназначена для работы в паре с  `vcsetup`.
`vcload` читает настроки из файла `/etc/sysconfig/console`, созданным программой `vcsetup`, и
производит наскройку раскладки клавиатуры, консольного шрифта, количества системных сообщений
и языка системы.